有冇人買呢個牌子啲衫”victory or nothing”

好唔好著

ok唔差
不過，呢間野好似唔多見了，所以我近年都冇買呢間野既衫。

係咪姐係bsx

Ok thx

其實唔係bsx先係個牌子名咩

係

通常都係老母拖住個仔入去買

屋企勁多bsx船襪